老母睇完打人片 ，就話..

幾個人按住肥佬 再用幾條索帶索住對手

我：

push

唔驚比人告返轉頭？

老母然後話 到時Charge你非法禁固

老母又瀛

唱聖詩 用愛感化佢

正常人都知藍衫自衛係合法
但係呢度係香港 你面對嘅係克警
你一有咩動作隨時原告變被告

我就覺得比人打頭幾下影晒證據
夠告到條肥佬坐監就夠
可以同佢保持距離同避下 又唔使企定比人打